有冇玩過隻GAME叫去月球"TO THE MOON"?

我未玩過不過睇故事好感人 , 好有畫面如果拍電影既話一定好睇!!
送上主題曲一首

未聽過